Battle Spirits Saga Brave

差唔多十年前嘅battle spirits brave續集

今日有新情報：

跟saga brave BD銷量嚟決定出唔出多幾集續集
同埋睇BD預訂數嚟畀贈品
1500本小說幾吸引

仲有每訂一份BD可以投一次票，睇吓邊個角色playmat化

why 你會玩呢d

唔易架
biochem都玩死你

push

認認真真出多季馬神彈好過啦

霸王之後退坑 藍屬性

宮方識玩

BD銷量好會出續集
Bandai:大家識做啦

唔知幾錢

賣身去買

【速報】『バトルスピリッツ サーガブレイヴ コレクターズBOX』のご注文ありがとうございます！現在の速報数値をお伝えさせて頂きます。現在【252個】です！まずは目指せ800個！今後も随時数値をご報告していきますので、引き続き応援よろしくお願いします！ #サーガブレイヴコレクターズBOX